建議英國收留完香港人之後, 美國核平香港

支持民主自己既人就會生還
愛黨愛國留係香港既人就會化為灰盡